早2日胡總送仔女去加國讀書，今有香港人不去美國而返中國讀

假撚到呢